{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438684832/cheongdo-rivera-drive-in-cheongdo-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176072385&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273182&selectedRatePlan=385731929&expediaPropertyId=76177651&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 Rivera 드라이브인"
    },
    "text": "清道Riveraドライブイン (청도 Rivera 드라이브인)\n清道に位置する清道Riveraドライブインでは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しております。 , ホテルサイズ : 15個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清道Riveraドライブインはどこに位置していますか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインは清道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインではどのような特典がありますか？",
            "answer": "清道RiveraドライブインではWiFiやセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインのチェックイン時間は21:00からです。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインのチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインではどのような制限事項がありますか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインの特別チェックインのご案内は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインでは共用エリアで無料WiFiを利用することができます。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインの駐車場はありますか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインでは無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "清道Riveraドライブインでは喫煙ができますか？",
            "answer": "清道Riveraドライブインでは指定の喫煙区域で喫煙ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 638
    }
}